新年之後乜野都加晒價,唉....

返工食飯茶記又加,車費又加

落街買兩條廁紙又全部都貴晒

快熟通心粉又貴晒

人工又加得個雞碎,點生存呀

生活逼人
要供埋樓仲慘

衣食住行樣樣都加

真係痴撚線,啱啱先知原來電費都加埋

真係架
上期電費唔使三舊
今期七舊

係呀,我都係睇返加價相關既新聞先知

我都貴左勁撚多